等左兩年2020iPad pro比A12X評分高左足足0.01%

Tim Cook

0.3%

Sor9 0.3%先啱

出黎取代現有果部姐
又唔係iphone x vs 11既比較

兩年year gap都唔升u 真係講得通？

X>Z 預咗
呢個改名方法

通
利申2018用家

tim: a12 d u 多得濟，幫手清d

淨係加ram效能都快左幾十倍

你點計的

Ram 真係夠用就得
比你裝1000Gb Ram都無用
蘋果ios 唔係個個app 都support 多工
多左都係閒置你自己開部電腦平時用幾多%ram

嘩勁到咁 玩ar一流

曬氣 繼續10.5 pro

唔怪得咁好死同價錢64GB變128GB仲多個鏡頭
仲要4GB變6GB RAM
但CPU升唔升都已經係其次

ram係減少reload，關快慢咩事

單app都唔夠ram就彈app嫁彈，彈app都好快嫁

On撚鳩

講嘢咁似啲藍絲廢老其實會唔會覺得醜

黑鬼話冇加到RAM嘅？

得1TB嘅機先6GB RAM

Ipad單核仲廢過手機iphone

a13單核贏峰值啫
iPhone散熱廢，a13打機十幾分鐘就熱到降頻
降頻後單核效能只係小贏a12

a12x/z持續單核效能秒殺a13

粒u 幾勁都用唔著

最差係個os 同啲小朋友版app

Tim Cook: 我覺得夠用就得，洗乜比A13X你

2年後iPad pro 比 A12Y 你用都仲得

詳情請看 Mac Mini